###### 玩转金刚>金刚字典>

### 一拖九
- 所谓<strong> 一拖九 </strong>是指：
  - 同1架[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)可被同时配入不限数量的[ 智能设备 ](/LadderFree/A.md)
  - 凡被配入[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)的设备均具有[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)的本领
  - 配入同1架[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)的设备中最多9部可同时[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)
  - 这些设备共享该[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)内流量
  - 这种使用方法被简称为<strong> 一拖九 </strong>；<strong> 一拖九 </strong>可让您一梯在手，全家自由

#### 重要提醒
- 请保护好您的金刚密码，以防因金刚密码泄露造成:
  - 流量和财产损失
  - 当您的[ 万能金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)被9部他人设备同时用于[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)时，您自己的设备反而无法[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

